黃國桐公開endorse本土派，白鴿情何以堪

嘩屌，啱啱見到黃國桐endorse九西本土派馮達浚

黃國桐：「2019年的區選，我認識了馮達浚（Frankie）。透過他，我結交了另外一群有學識、理想和站在抗爭前線的年青人。大家交心，多次坦談香港前途。各人內心沉重，但互相承諾，不退縮、不變形，直至力盡倒下。

泛民初選，所有候選人都標榜自己是抗爭，為下一代，為法治為民主。但能身體力行的人有多少？抗爭怎會沒有承擔，沒有犧牲！在捍衛的路上，你可曾見他們的蹤影？

本土的年青人經已成長，再不需要任何濫竽充數的所謂『代言人』。就讓我們全票支持香港年輕理想的本土候選人馮達浚（Frankie）和他的團隊。」

Source:

你叫民主黨情何以堪

今晚旺角本土派造勢大會

桐叔

黃律師無論個樣定心態都唔似7張嘢

連黃國桐都支持本土
你叫抗爭派情何以堪
即係何桂藍 aka立場姐姐之流
懇請大家支持本土
咁先對得住梁天琦同埋其他手足既理念

新界東初選 有本土投本土

桐叔型撚到

警署瞓街幫手足保釋
出心出力出命啊桐叔

都唔係淨係白鴿 仲有其他左膠 情何以堪

鄒家成我新男神，型撚到

再不需要任何濫竽充數的所謂『代言人』

淨係睇桐叔個區
劉偉聰離地到仆街，簡直係OMDB 2.0
第一個論壇講「法治未死，你同我都未死，法治有點會死？」
口號係「制警暴，修惡法」
此時此刻，仲修咩惡法，膠到仆街

桐叔上得碌撚節目你都知佢本身無乜白鴿黨性

桐叔型呀

支持！

全投本土派

唔要黃碧雲

改由黃國桐出選啦

正解

桐叔型到核爆

桐叔respect

其實白鴿夠唔夠膽要黃國桐退黨？

留名
想睇

推